<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xml" href="http://localhost:4000/feed.xslt.xml"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2016-12-14T04:01:15+02:00</updated><id>http://localhost:4000//</id><title type="html">Inkubatif Hareketler</title><subtitle>Inkubatif Hareketler is a bridge between Silicon Valley and Turkish tech startups seizing the opportunity in AI, AR, VR and  robotics.
</subtitle><entry><title type="html">Merhaba Dunya!</title><link href="http://localhost:4000/2016/12/14/hello-world.html" rel="alternate" type="text/html" title="Merhaba Dunya!" /><published>2016-12-14T01:32:39+02:00</published><updated>2016-12-14T01:32:39+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2016/12/14/hello-world</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2016/12/14/hello-world.html">&lt;p&gt;Ben Emre Sokullu. Silikon Vadisi’ne ilk geldigimde 2005 senesiydi, henuz 22 yasindaydim. Princeton’daki staj programim yeni bitmisti, web sitesi islerinden kazandigim paralarla aldigim ucak biletiyle Palo Alto’nun yolunu tutmustum. Bir otel odasinda kalarak butun parami tuketmek istemedigimden araba kiralayim arabada kalirim demistim. Ama olmadi, yasim tutmadigi ve kredi kartim olmadigi icin araba vermediler :-)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bu hikayenin devamini onumuzdeki blog entry’lerde paylasirim; ama uzun lafin kisasi, o 15 gun benim icin cok kolay gecmedi ama hayatimin en guzel gunleriydi. O 15 gunluk Silikon Vadisi ziyareti sirasinda cok sey ogrendim. Ufkum cok genisledi. O yolculuk beni sifirdan aylik 8 milyon tekil ziyaretciye ulasacak ve zaman icinde karliliga ulasacak bir sitenin kurucu/CEO’su yapti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bunu ve daha iyilerini sizlerin de yapmasini istiyorum. Yapay zeka, sanal gerceklik gibi yeni gelisen alanlar buyuk firsatlarla dolu. Niyetim; Inkubatif Hareketler’de sizlerle beraber calismak ve Turkiye’den buyuk teknoloji markalari cikartmak.&lt;/p&gt;</content><author><name>Emre Sokullu</name></author><summary type="html">Ben Emre Sokullu. Silikon Vadisi’ne ilk geldigimde 2005 senesiydi, henuz 22 yasindaydim. Princeton’daki staj programim yeni bitmisti, web sitesi islerinden kazandigim paralarla aldigim ucak biletiyle Palo Alto’nun yolunu tutmustum. Bir otel odasinda kalarak butun parami tuketmek istemedigimden araba kiralayim arabada kalirim demistim. Ama olmadi, yasim tutmadigi ve kredi kartim olmadigi icin araba vermediler :-)</summary></entry></feed>
